［TKO] [環保北］陳展浚請你公開道歉（全世界入嚟）

將軍澳人個個都知你既事跡，人格有問題 啲地區工作又做到成pat屎咁
今年你個943票只不過係你既傳單到呃返黎

自稱民主派唯一候選人————同區仲有個前線板仔，黃之鋒都支持佢

聲稱劉小麗支持你————老母一早同你割左席

連傳單都可以造假，份人會真？

我唔只係因為你𠝹何梓聰票而屌鳩你，更因為你打住民主派既旗號做出一啲比保蝗黨更低劣既行為而決定屌鳩你。

當全世界都屌鳩你既時候，你剩係識推卸責任，TKO林奠之名當之無愧。

[red]唔該你為自己既失實行為同言論作出道歉！

1000票都拎唔到就咪獻世啦

屌佢老母

佢既惡行
將軍澳最新既共同敵人——陳展浚

推

請將軍澳民生關注組立即同佢割席

否則後果自負

推 仲去撚個建制喎 唔係唔屌鳩佢啊？

屌佢老味陳展浚
你𠝹票𠝹撚到方國閪當選
搞到真手足聰仔憾敗

我同陳展浚條仆街講
我一世都追擊你條穿櫃桶仆街

依個真係仆街

聰仔講到明當選
一定手足優先

條仆街陳展浚有無承諾過幫手足
人格又有問題
遠穿櫃桶底
近就講大話

自私到仆街

呢條撚樣
唔去追擊方國閪
走去追擊聰仔
仲話自己係（扮）民主派
選前又唔撚夠膽初選協調

根本就係建制派出嚟𠝹票撚

收皮啦陳剪J

我哋全將軍澳人
都想拉方國閪偽中立實建制落馬

就係多得呢條仆街陳展浚𠝹票成功
將軍澳民生關注組請立刻同呢條仆街
劃清界線

屌佢老母陳展浚
連gphone都開聲屌鳩佢

推 搶左900幾票仆街

陳展浚你呢條仆街
你嘅政治前途已經玩撚完
你唔撚洗掛民主派頭牌出嚟呃飯食
我一定追擊陳展浚

咁佢又真係好早已經係將軍澳做野嘅
係名聲唔好

聰仔係當區居民
又係手足
你條陳展浚
只不過係一個私德有虧、品行不端嘅政棍
你憑乜唔做初選協調

單係呢一點
已經知你參選意途就係為𠝹票

推

希望將軍澳民生關注組
表明立場
不要令將軍澳市民失望

推爆佢！

垃圾剪j 全家死清光！𠝹票狗

呢條偽君子見到個樣都唔開胃

希望佢哋會公開同剪J割席